《祼之大陸：鄉族械鬥係傳統文化 市民應尊重》

圍村佬成日講嘅所謂「維護傳統權益」其實係講一半唔講一半，扮曬美國印第安被欺壓果種原居民，當市區啲斯文人狗咁撚：「 我出完村打你，你唔好入村打返我，大家當無數，ok？」well。

講返721。其實根據「圍村人傳統價值觀」，鄉族械鬥亦是傳統文化一部分， 主要係男丁多嘅氏族，耐唔時會出兵打爆男丁少既村，搶錢搶糧搶娘們，維持鄉下資源分配的自然平衡。

所以根據圍村傳統價值觀，今日皇家香港政府治下，市區既宗族（ 廣東裔舊香港人，同大陸移民來嘅新香港人）有錢又男丁多，相比之下，圍村佬不思進取，男丁少（而且得啲體能唔好阿叔），男丁多的市區皇民係應該武裝攻打鄉族，拆你牌坊搶你土地，以維持傳統文化的氏族平衡。

然後你話圍村係保育傳統文化，唔好玩啦，佢啲村對人類文明有幾大貢獻啊？#李鴻章 係你條村出世？定係村長攞過 #諾貝爾獎？ 更加唔係瀕臨絕種（大陸大把 #客家 人）就同啲 #左膠 #文青，#文化研究 界人士共鳴。

你話 #反對暴力，文明既做法其實係比錢買地，咁政府同地產商都做左好多年嫁啦，有乜野 limitation 我地唔重複啦。總之就冇得輸打贏要既。你出村享受現代文明生活就公民權利，市區皇民持械入你村就唔係傳統文化？今日沙塵滾滾，條路（傳統文化或現代文明）自己揀，仆街唔好咸...

圖：
[補幾張舊圖] 包不住的身材 彭慧中灰色小背心

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海